剪頭髮等幾耐係合理？

樓豬坐咗好耐都無人理你？

冇book?

依家年代仲要等

要等？佢比錢你咪等囉

都冇頭髮

2020都嚟緊
仲要等？拎個火魔出嚟同佢講，再唔同我剪就唱鳩你藍咪得

九唔撚搭八又唔好笑，好肉酸

值嘅10個鐘都合理 唔值嘅剪都唔想係佢到剪

咪撚on9扮有趣啦

10個鐘…
巴打你d時間好唔值錢?

最多半個鐘

Bk 能左 但都等30-45mins

但得佢剪得好 岩心水

次次去都一定BK, 從不WALK IN

我有次都試過, BK左都等半粒鐘, 有諗過之後唔去,
但再去多次時, 唔洗等, 算